HOOFDSTUK XXVIII.
DOOR en door het was opstarttijd.
Dus ik kwam van de ladder en begon voor beneden trappen; maar toen ik naar de meisjeskamer kwam, was de deur open, en Ik zie Mary Jane aan haar oude haarstam zitten, die open was en dat deed ze dingen erin verpakt - klaar om naar Engeland te gaan.
Maar zij was nu gestopt met een opgevouwen jurk in haar schoot en had haar gezicht in zich handen, huilen.
Ik voelde me verschrikkelijk slecht om het te zien; natuurlijk zou iedereen dat doen.
Ik ging daar naar binnen en zegt: "Miss Mary Jane, u kunt niet a-beer zijn om mensen in moeilijkheden te zien, en ik kan niet - het meest altijd.
Vertel me erover."
Dus ze deed het.
En het waren de negers - ik had het net verwacht.
Ze zei de mooie reis naar Engeland was het meest verwend voor haar; zij niet weet _how_ ze zou er ooit gelukkig worden, wetende de moeder en de kinderen waarschuwen elkaar nooit meer - en zijn dan kapot bitterder dan ooit, en sloeg haar handen op en zei: "Oh lieverd, schat, om te denken dat ze elkaar nooit zullen zien Meer "Maar zij zullen _-- en binnen twee weken - en ik weet het!"
